為買野而借錢嘅你 我真心勸你唔好咁傻

除非你係借錢投資 否則你真係咪借財仔 因為你一世都還唔清

話說男朋友之前同邦民借咗5萬蚊(嗰陣未識佢)
我頭頭都無理佢財務嘅野 咁咪由得佢慢慢還 但我覺得如果要長遠發展(窮撚想買樓) 一定要草錢 所以就同佢傾理財嘅野(唔係賣保險 ) 之後先知佢每個月還二千幾 同埋係月光族 呢個男人睇黎嫁唔過 但為咗將來 都要改變下呢個男人

之後我不斷威迫之下 佢就俾咗邦民account我 經過幾日嘅發現 我先知邦民嘅日息係$6x DLLM?! (我從來都唔知財仔運作) 見佢筆還款金額每日多啲 我真係想打死佢

我假設
每月還款$2800
然後每月利息$60*30=$1800
姐係每個月先還得$1000

如果無利息 正常 50000/2800=17.8月就可以還清
宜家高利息 姐係要俾多$1800*18=三萬幾蚊利息

借$50000但最後俾$8xxxx 接近九萬 你甘心咩

唔好以為借錢之後慢慢還 啲息高到鼻哥窿無肉 根本啲利息跟你一世

係得我咁傻 諗住幫男朋友一次過還清
我知你有睇連登 你唔好諗住我還完就飛起我

勸各位真係唔好借錢

ok

信用卡撚全面進場

佢買咩?

為條仔而幫人還錢嘅你 我真心勸你唔好咁on9

樓主好樣衰定條仔碌鳩識轉彎?

佢有冇信用卡?
如果有嘅可能已經碌爆晒你唔知

你依家幫佢還左，佢咪又會轉過個頭又再借過，絲打唔好咁傻啦

樓豬男友為充大頭借財仔買野，都幫佢還。

就係因為佢無信用卡呀 一千蚊都走去借邦民

買咩?

蠢成咁 仲有救?

其實我唔知佢借咗筆錢去做咩

買樓自住計唔計

仲有掛我估

屋企人借左60個財仔炒股票
loan bank填財仔數

唉

咁撚蠢都有女朋友

呢個另計 我屋企都係借緊銀行錢買樓

物以類聚 樓主唔會叻得去邊

嗰五萬係屋企應急定係咩用途先

叻過佢啲啲咁啦

我買野通常入定錢落信用卡
再用信用卡
咁樣就唔會唔記得找卡數
又可以儲到分

唔識理財無未來

你連借黎做乜都唔知就想幫人還?

你岩岩先知你男朋友差財仔 應該都係識左無耐
勸你唔好咁天真

借錢梗要還，咪畀錢中介

你真係好有情有義
有個FD有成十萬卡數, 之後識左個男朋友無耐就幫佢找晒
跟住仲買埋樓落埋佢名

老實講，呢d咁on9既野都要人提醒先知錯不如死左佢算吧啦

有得揀邊個唔想要個有錢男朋友
但我又唔係女神級 點會識到呀

樓主小心睇路

我FD肥妹黎,成100KG
男朋友都唔算有錢
條仔真心愛佢

真
唔好咁傻
還完一個唔該都會分手
到時你唔好拎番黎講
因為係你心甘情願幫佢

勸樓主分手
你幫手還錢，初頭條仔會好感恩有個好女友
但事過境遷後條仔唔會多謝你，
只會見到你就諗起要女人還錢好冇面
甚至唔想以後抬唔起做人而分手
到時你年紀大，冇男友又儲唔到錢……

求介紹

咁都唔洗要件蝕本貨架

個個都叫我分手 但我又覺得佢好錫我喎 佢有不斷話唔想用女人錢 但我又唔甘心佢啲錢俾財仔賺 我收返佢利息咁樣得唔得

為男朋友還錢嘅你 我真心勸你唔好咁傻。。。

樓主以為自己好醒目走黎勸世
同埋係都開係感情台啦 財經台唔係借開孖展就係揸住幾百個 唔洗你操心

之前銀行SALE 我借35萬 分60期都只係3萬蚊息

借5萬做乜柒？
做咩唔係銀行借要去財仔借》

咁撚蠢你覺得同佢有將來咩

有d財仔，就算肯一筆清，都要照比餘下期數既息架，你去問清楚好d

因為佢借邦民 唔係借銀行 又鬼叫佢無信用卡

搵個Ching俾返幾十個

等睇樓主還晒被飛

冇人提醒樓主計錯數

幫男人還錢的女人 = on9

樓豬做雞既話我肯做第一個客

唔好勸 有啲女人係專同啲廢鳩一齊
唔跌到仆街都唔醒
人地點勸都冇用

唔好咁執著啦 大概咪算 我又唔係讀econ出身 總之就係利息好撚貴

唔係p loan掛

銀行p loan傾好息口先會借俾你，之前d息好平喎，借一萬，兩年還，全期息可能唔洗$1000

利申：借過好多次，TU rating:A

銀行大把平錢借啦, 做乜要走去借D高息

月光族仲要借財仔
咁好既男人好彩你為世人要左佢

私樓係咪點都唔可以同公屋仔一齊

我都想有人介紹

為男友而幫佢還錢嘅你 我真心勸你唔好咁傻

正確 最好就睇住佢地死

咁撚大個人5萬都冇 仲要條女幫手還, 樓主又真係肯幫條仔揹筆數 ON99

直接求包養

其實都係5萬姐
我借得多過你都係咁

唔好咁啦Ching

點解借錢消費係蠢？
所謂信用卡迎新/現金回贈長做長有
咪又羊毛出在羊身上
試下遲找一日卡數
當你唔打上去卡公司求情
罰錢同埋利息都賺到佢笑

認真答你,

財仔多數用 息除本減 來計
即初頭 息多, 本少
到後來就息少, 本多

所以你直接拎其中一期俾1800 息就 X 期數唔太岩
你應該直接佢既 "(月供款額 x 期數) - 本金"
先係佢TOTAL俾既息

如果5萬, 18期, 一定唔止$2800,
我估24-30期先做到呢個月供額

有條女幫自己還錢,還完之後飛左就無數
下次再借又有另一條女幫自己還
真係爽歪歪

喂 真架喎 我有個朋友以前都係咁 條仔好仆街
但勸唔掂 勸極都要繼續
最後而家無晒事喇 咪同我講不堪回首
你諗下 講將來呀 你話拍散拖 鳩下鳩下扑野行街食飯過一日就話無問題
你又話想有將來 而家佢咁 你自己都無信心啦

你好清楚
但其實我又睇唔到佢total有幾多期 我都係亂估

咁你都幫佢還，仲話將來

五萬蚊都搞唔掂要女友幫，你交下半世俾佢?

錢係其次，問題係對方有冇汲取教訓

樓主娶得過

想問你地幾歲

樓主都幾好人 佢好靚仔呀？
可能拎舊錢去貼女炸

咁其實係佢on9姐
有銀行唔借借財仔
邦民講緊2%月平息 銀行先做緊0.15%
你不如叫佢拎三個月人工 係是旦一間銀行借五萬冚左條財仔數
邦民無提早清還手續費
記住係借現金唔係清數plan 平哦

點解樓主條仔廢人咁都有樓主做佢女朋友

你唔好一炮過同佢還晒，5萬唔算多
要比佢負返責任，驚剔下佢點解為左買野，搞到自己一出糧就冇左份要拎嚟還債
你真係想同佢有將來就同佢傾下，分配下每個月還幾多用幾多儲幾多啦
如果佢唔肯嘅你考慮下你仲可以幫到佢幾多次

幾大個人 信用卡又冇 錢又唔儲 咁既男人
你仲要有錢一炮過比佢
證明你有儲開錢啦
兩個人個性格都唔夾 仲諗結婚
樓主不如簡過個啦

只可以話樓主好錫男朋友
好彩你男朋友冇信用卡

死基佬唔好咁痴線啦..還完錢都係會同你分手

佢唔會還比你嫁啦

認同，幾萬蚊銀行唔難批
總好過樓主幫佢還
唔識理財既人，幫佢還完好快又一筆
身邊真係唔少呢啲例子
老公呢頭幫佢還左十幾萬，轉頭又唔知碌啲咩無謂野

樓豬，飛左佢跟我啦

利申 有樓

你題目起得唔好, 借錢係好正常既事亦有好多誘因去做, 而且成件事既問題唔係出自借錢去買野, 而係點解會選擇咁高息既貸款, 好難理解一個正常人會簽呢D PLAN, 唯一一個可能係呢個所謂既男朋友份TU一早臭晒係正當財務機構借無可借,而且佢好大可能梗本唔止得呢條所謂5萬既數

2000蚊個月影響買樓? 會唔會離地左D

無錢開飯點計

廣告都有講啦
借定唔借?還得到先好借!

其實我地有傾 佢每個月自動轉帳還邦民 然後有幾千蚊俾我幫佢草 但利息太高我真係唔想佢咁樣蝕錢俾邦民

24期機會大D

所以佢實際利息開始一共17200

不過你男友借得財仔, 個TU應該都花花地

Ching幾歲

無信用咭既原因係咩?
借錢既原因係咩?

乜柒都唔知又幫人攬上身

邊有蝕唔蝕
當初係佢自己簽名借
點解要覺得係蝕息比人？開善堂呀？
你唔好咁撚on9 啦
你幫佢還完咪又會有第二條數
怪就怪佢係問財仔唔問銀行

個topic都on9，係你男友借財仔先咁高息姐，而家銀行邊有咁高
你試下買車買樓唔好借呀

我做貸款審批部都見唔少後生者借財仔
應該係唔知銀行原來咁易批 同埋啲息爭咁遠
佢地對市場資訊唔認識

岩呀

計錯數了

有息18個月還唔清架

有少少腦都唔會借財仔買非必需品啦

比錢你貼仔咩
你連佢借錢做乜都唔知
一陣原來係比人捉黃腳雞/裸聊勒索你又心甘情願還?

樓豬咪答你
但佢好錫我喎

我錯啦老細

知微見著，咁on9既仔你都跟，你先係傻果個

不過我勸你就唔好問佢做咩啦
如果佢係做衰野
你不問原因幫佢還佢自動就會覺得"嘩屌有冇咁著數 我XXX都可以有人唔問原因幫我比"

你問就姐係比左佢既依份感覺要攞返 慘過要佢還返筆錢比你
咁你就做左罪人 佢會覺得你唔講道理
咁就分分鐘直接分手

如果佢做好野就唔怕問既 不過好人好姐要去到借財仔都幾少

唔好問啦 自己心掛掛都好過還完就分手

真心唔好幫佢還 轉頭又借過溝第條女 你賠了夫人又折兵

即係成個按歇執左佢

我表哥好撚靚仔，過大海輸咗十幾萬之後識咗個肥妹，幫佢還完條樓即刻俾佢飛起

愈來愈發現身邊真係好多傻仔走去借錢
欠落周身債, 卡數十幾廿萬
仲要係錢揾得唔多, 萬幾蚊, 個個月都挨到月尾等出糧
又無錢還債, 結果條數愈滾愈大
你問佢, 佢係對將來完全無打算, 過得一日得一日
最震驚既係, 佢亦都唔覺得擔心,
覺得差人錢係好等閒既事

唔知係咪因為愈來愈多借錢廣告,
而家睇電視, 劇同劇中間既一定有兩三個財仔廣告
嗰句借錢梗要還, 基本上一日最少肯定聽到五六次
搞到社會風氣變成咁, 個個覺得無錢買野消費咪借囉
真係好難理解, 上一代既人, 唔係山窮水盡都唔會走入當舖,
而家無錢買手袋就求其都可以no show私人貸款

究竟係其實一直以來社會入面根本就係太多蠢人,
定係新一代太容易受媒體影響?

借財仔先on9姐
借銀行唔會貴得去邊 同埋都係有限數

幫佢還把撚咩，諗鳩

屌 對住你實咁講 甜言蜜語邊個唔識

27

咁大概估到樓主嘅外表同身型

飛啦呢d垃圾 累人累物

樓主條仔咁傻閪借財仔?
搵銀行借一年可能都係幾百蚊息

加緊自己個信貸評級，方便遲d 同你買樓者⋯
可能係⋯

幾皮野都借財仔果d 男人有咩用

呢個男人講野信唔過

但我覺得如果要長遠發展(窮撚想買樓) 一定要草錢
你條仔連5萬都唔可以還清，你地講咩將來同買樓

樓主咩樣都未知，爭住識人

加油呀樓豬
必要時可能要你準備賣身還錢

屌你咩 我唔係大肥婆都唔係成面火山窿

樣都未見就谷精上腦

家姐幫過男朋友還錢
最快分左手
到而家都未知還晒比我家姐未

見樓主心地咁好又大愛，連差人財仔既男朋友都幫住佢，應該樣唔會差

明知佢嫁唔過 幫佢做簡單理財咪算撚數 仲要幫人還埋 條數
on9成咁就唔好喺到扮大智慧啦

勁過陶瓷娃娃

用payme 再做分期會唔會好D 其實

這麼醜的妞

好好笑，傻嘅溝個傻嘅，好夾

飛起佢啦 窮同冇理財觀念負債累累係兩回事，唔好爲咗「非港女」做cheap 自己 見過唔少幫另一半還債同借錢嘅人，冇好結果，你諗你

真心講句
唔好太多錢銀瓜葛 話就話大家都諗將來
但將來既野邊個知
你追又唔係 幫佢還又唔甘心

跟佢個min pay黎還係咁架啦
自己差人錢仲要做月光族

樓主呢D好女仔真係世間難求.......

講真 唔係應急既
好人好者借咩錢

如果真係認定佢係終身伴侶而佢又有心改變，幫佢還係絕對冇問題，但係為咗保障自己最好立張借據，突然還少咗錢多咗錢旁身佢可能會身痕，立張借據起碼第時分手可以有根有據追溯

唔月清卡數既男人
一就慾望極強 一就智商低下

寫借據應該會做 之前有同佢講過分咗手都要還

講炸 賴皮邊個知

你條仔知道香港有咁多傻閪幫人還錢, 仲唔即刻出去溝多幾件傻閪填數咩 一件還8萬, 溝多十件, 可以借多幾十萬唔駛還.

從來都係自己問題，有理財知識去借，同冇理財知識去借成件事都唔同講法。

樓主係咪應該停止儲錢買樓(再飛咗條仔佢) 集中還咗財仔先 如果唔係你儲一世都買唔到樓 還息都還死你 如果冇罰息 最好轉去銀行借錢
BTW 信用卡都可以好安全嘅

個問題唔係為買嘢借錢
係為買冇回報，而又唔係必需品嘅嘢借錢

飛左條仔啦

幫女人還錢的男人都係

其實你條仔撈咩
睇到你話佢一千蚊都要借邦民我真係眼都突鳩埋

轉過頭咪借返 睇下佢衰咩要借錢仲好喇
借得果5皮野要分24期以上黎還一定有D野
仲要唔借銀行先 一借借財仔

咪撚幫佢還

痴線

助長佢 第日又借 反正你會幫佢

肯定有野瞞住

廢事起底唔講啦 總之就萬幾蚊月薪咁啦 佢之前有話想轉工但唔知佢宜家有咩打算

唔怪得之d mk仔成日有錢買呢樣果樣

著到身光頸靚

原來有樓豬呢d 幫佢還 mk仔又可以再借過

唔同mk仔拍拖

借5萬蚊買野 tum你開心， 點睇

樓主

男女都好 幫人還都on9

廿幾歲 佢大我幾年

咁樣唔okay 拖出去打

樓豬戶口仲有幾錢可以幫手填數

樓豬回頭是岸呀

等你幫佢還完呢筆，轉個頭佢同你講仲有筆安信兄弟要還

無乜幾多淨

好佩服d人 月光族兼借錢玩，其實有無小小不安，我無個錢真係無膽

其實係 我成日都諗唔明
又唔係超低息去投資 又唔係應急 唔明點解要走去借錢 而唔係儲錢
多謝樓豬拯救左世人

樓主都唔想聽事實，鼓勵下佢等佢慢慢還錢咪算囉

屌你 真係即分手 賣哂佢啲器官拎返啲錢

割j

直頭係驚
試過投機 輸左十皮 望住個銀行 屌 驚死
即刻逼自己儲返

點知佢器官一早無哂

借開apr <2% 黎投資

樓豬係gay

借錢唔知d錢去左邊 男人除左賭仲去得邊呀
自己將來自己諗清楚 比錢幫人還 起左個頭 無得返轉頭

20幾 佢仲大你幾年
23+3 起碼都26啦

26歲人
揾萬幾都可以接收
但月光 月光都算
仲要差財仔數

可以有咩將來?

點解要咁on9幫男朋友還錢

Btw想騎劫下呻下

啱啱比同一條女飛第二次，之前一齊左6年幾，今次半年，每次比佢飛前都態度大轉變，話要諗下，想有自己空間。但係我諗唔到有咩係阻住佢，佢連同係tinder識落既朋友我都比佢單獨出去食飯

利申 有正常屋企，兩層樓，有車位有車

有份工就借銀行還左個財仔先啦
但係點解無信用卡呢，恆生enjoy卡嗰d 隨時連中學生都已經有啦

唔該哂bb 又可以拎d錢去買玩具啦

如果你知道佢職業係乜 出糧係咪固定autopay 有無固定銀行 如果樣樣都有 就準備多D錢黎幫手還喇

自私講句，樓主都係及早抽身
身邊有人犯，佢地啲生活慘L過古矣及奴隸！

咁點解你仲要同佢一齊第二次 Ching你咁嘅quality出面應該好易識囡囡喎

依家先知

佢還返俾你跟我

一千蚊都要借嘅仔 飛咗佢把啦

係你條仔on9咁高息都借姐

唔可以有將來咩？可能佢遲啲會搵到份高人工嘅工呢

因為我地有好多共同回憶，第一次分開覺得太可惜，所以之後再一齊返

但原來太多野已經變左，今次係第二次，我已經無乜感覺

而家搵幾多呀？

佢萬幾 每個月唔同

借財仔為左買野己經傻閪

人工其實都唔係重點
高d又點 唔可以月光唔可以洗曬又問財仔借咩

將來你地一齊捱窮 都叫有將來啊

好多野經歷一次就夠 寧願件事仲係美好嘅時候就要放手

都唔知你做乜撚野

通常呢D故事既結局係，你一飛左佢，佢就會爭氣，搵到份穩定既工，再識到第二個陪佢儲錢上車

但你唔飛佢呢，佢就永世都係咁

條仔咁撚蠢都有女朋友
而且仲死心塌地咁幫佢還錢

到時會好好咁理財 唔會再比佢月月清

咁既男人邊有將來

所以結局就係 我唔會同佢到終老？

sbt
女朋友照顧得太好佢地會失去動力
變得依賴

學資處non mean係咪平過邦民好多？

你遲啲都會有女朋友

當我鳩up得嫁啦 比人飛係唔撚知自己講乜

問下大家意見 如果佢每月成份糧俾我 然後由我俾返零用錢佢會唔會好啲

你依家熱戀期俾埋個西佢都得啦
但係過咗熱戀期就清醒番架啦

咁既男人你放心交下半世俾佢?

幫人還錢真心on9

做我女朋友 我唔借錢

2年後 到你男朋友 或者你地 還清5萬之後
重新出發 你男朋友都差唔多30
到時樓價又升多少少
分分鐘臨近40先上到車
到時先結婚 ?

哂氣啦
拍拖會俾哂份糧人地管?
佢on9既就點教都冇用

所以樓豬你都要醒，唔好幫佢做咁多野，一比人飛起就會乜都無曬

但係我一定唔會借財仔

如果條仔搵得萬幾，仲要負緊幾萬債仲要月光族，你都係分手比較好，基本上你兩個冇將來。

要準備結婚成家立室，起碼都儲定6位數字啦，就算一個人都要有個錢防身。連咁簡單嘅野都做唔到仲要大駛，冇得救

你講出黎係想炫富既話你成功左 但係你心地都唔係好得去邊

佢平時駛錢多係邊？

分手

完

呢d唔係長遠既方法，男人自己唔理財靠女人，佢仲會諗辦法借更多

係個po講d唔啦更既野 無非都係想人讚你條件好
係條女走寶

咁我讚啦 好嗎?

佢肯呢個一定係最好辦法

屌你啦,你條仔咩鳩事,入過大專無論畢唔畢到業都有信用卡,好,當佢無申,咁做左野幾耐?岩岩做實有家人睇著,幾萬每人俾d就得,好,當佢自立左,咁點都同都銀行借錢架,又好,當佢一直返散工,咁後生散工應該
好pay啦,佢有多幾千俾你幫錢,但之前都唔肯拎多幾千去還錢,證明智商問題,你幫佢補下+ -數先啦。

你覺得咁簡單就管得住佢？？

哇，財政獨立molamola

我錯，我係覺得自己有d條件都要比條女用d垃圾借口同我分手，相反樓豬仲會諗辦法同個男友點拆，覺得好幸福

佢比晒份糧你 然後無晒錢 又借

唔搵到個根源點解借錢 做乜都係多餘
廿幾歲搵皮幾野 爭人錢 月月清 講咩將來

我好鍾意你個名首歌

樓豬就話
但佢好錫我喎

肯定會但好快分手

咁還min pay 法 信用卡公司都唔知比唔比你開戶

九出十三歸嘛

今時今日有港女唔介意男朋友搵錢小 無錢 爭人錢 仲願意出錢出閪 都抵錫既咁
想問下爆房係咪樓豬出房租

條仔咁廢真係飛得，唔會有將來

係抵錫既 又唔拜金 又幫自己找數 點搵

佢肯比錢你儲已經好好喇
下一步係叫佢戒亂買野習慣
你幫佢還埋再叫佢返還比你係做多左
容乜易話你全面接管佢財政嫌你煩

唔係

傾咋依家 幾千蚊係入到手先算啦
如果每個月幾千咁比佢儲 樓豬蝕極有條數

我有問過佢 但佢又話無問題 佢肯比我管

佢上個月有俾我

弱智都有女
認真 借錢黎唔講做乜已經算
差人錢仲要做月光族
你真係確定要將下半世交比佢?

碌卡一個月都唔止碌5萬啦
還唔到啊

無得救啦咁
重犯機會極高
你幫佢還幾多？少少地就快啲走

how about 借錢買樓

其實你都應該學吓理財
一直還min pay應該要5萬變13萬，你計少咗好多

知你大學生啦 我唔識計呢啲數

都話呢啲另計 借錢買啲會升值嘅野就可以

樓豬 我無追po
想同你講
一般借得邦民既人 好有可能仲會有銀行數
因為銀行息口最抵 正常人都知
無理由第一炮就去智邦民 你最好了解下

借左廿個 以往拍拖都好錫另一半
樓主幾時做我條女幫我還哂佢

收皮

傻西

欣賞樓豬夠堅持
死都幫廢柴男友撐

記住
他日你清醒左同佢分左手 記住要返黎睇依個post
恥笑下自己曾經幾咁on9

草你老母

用痕生借平好多
利申 非打手

有冇考慮其實應該飛左條仔？

唔通同佢講：因為你負資產所以我地分手啦 咁無情架咩

要借一定借銀行
廿萬24期都係還多幾千蚊

佢連基本理財觀念都冇
有遠見嘅人一定唔會咁借錢
一齊玩下 開心下係ok嘅
過人世就不了

財政獨立真係好重要
冇人可以保証唔會開

講咁耐你都唔覺得個問題係問題
同你講咁多都晒鳩氣

先洗未來錢 幾時都on9

財仔都係吸血鬼

唔好幫啦 可以慢慢漸啲幫 但唔可以一次幫佢還清
你咁樣做佢唔會珍惜 就算我當還完之後佢無提分手
佢會繼續再借錢 因為佢會覺得有咩事都有你幫 對你做成依賴 要令一個男人挺直胸膛 唔係無條件幫助佢 而係要適當地幫佢成長

Btw 好羨慕樓豬男友 我前度係我最需要人支持既時候選擇左離開我 宜家成日都好低落

支持條仔等你還完之後飛咗你

呢D垃圾你由撚得佢 直頭無撚用 唔配做男人

買樓買車好難唔借

越睇越覺似假膠
如果係真 我真係好想知你地點散

樓主幫佢還左幾多? 月入幾多?

你肯定佢唔係呃鳩你？
咁大個人會唔申請信用卡走去借邦民？

條仔碌鳩識轉彎加樓主好樣衰

一個願打一個願挨加兩個都on99咁，襯到絕

戇撚鳩分手啦
生下一代都唔會醒得去邊

計撚錯？ 每月還1000咪姐係要還50個月？

啲錢用嚟做咩
Check埋佢有冇馬會ac好喎
係賭仔嘅唔使講野即刻飛左佢

咁都唔分 係咪諗住成世你養佢呀
搵咁少仲唔識慳住洗
係咪冇諗過結婚生仔？
你都幫自己諗下啦
你地儲得夠錢黎都唔知幾老
有冇諗住生仔？
冇錢更加唔洗諗
除非你住公屋咬老綜囉
唔係都唔洗諗將來

On9 我citibank 借60000 一年還63500

唔儲錢就等pk

借得財仔9成都係弱智架喇
除左買樓或者做生意，借錢根本就戇鳩鳩

嫁唔過想改變真係唔好傻啦

而家緊係唔飛你啦

係呢個財仔都出信用卡 銀行求人開卡 既年代
竟然有人無信用卡

不過樓主男友無信用卡都未嘗唔係一件好事

同意，還開就有條路

呢d人 飛左佢啦

唔好幫佢還啦，飛起佢啦

無信用卡？

起完底
你好似啱啱出黎做野無幾耐？
竟然想一炮過幫佢還晒

差銀行幾球野

借十萬以上 可以破產

樓主乜都好,不過係差個腦

巴打供緊樓同樓豬男友唔同層次

絲打好gfable

借錢投資更加唔好！

我以前條女同你條仔情況幾乎完全一樣
希望以過來人身份勸樓主唔好越踩越深
冇得救的，我都曾經好天真咁諗過幫佢勸佢教佢
但係零理財觀念既人無論點教佢都冇用的，佢已經習慣左呢種靠借貸充大頭鬼既生活 你叫佢改變，佢只會發鳩你脾氣
同埋衰d講句，拖得數既人，佢既誠信同責任感都唔會好得去邊
我果陣就係份人善良，拖泥帶水搞到自己一路都勁唔開心，分手果排仲搞到身體都差哂，一個月病一次
我唔認同愛情要以利益掛帥，但係當另一方既存在對你來講直頭係負數，仲要係負到計唔到分分鐘係無底深潭果隻，你應該好好諗清楚自己既人生到底想要d咩

唔分手？

俾人勸個個應該係你

條女都唔荒好啦 除非條仔靚仔

我係屬於個啲碌信用卡都好淆底 一定要個個月清唔敢下個月先還個啲人
都唔知好事定壞事 對錢銀野好淆底

銀行算唔算財仔
借左50萬炒股 蟹鳩哂

你都算好人 識提人

你男朋友就極度on9 又要無錢 無錢唔緊要 咪慳d
但屌你老母又唔用腦 唔撚識慳 一直拖

我建議你直頭搵個個 咁大個人基本價值觀都唔識

你幫佢還完 仲有幾張卡等緊你 我話既

ps 好人同蠢 一線之差

compound interests, those who understands it earns it, those who do not pays it

同埋你有無諗過 你條仔唔係無申請信用卡 而係差到銀行連信用卡都唔批？

如果你咁都諗唔通 蠢個個唔單單係你男友 你都係

你真係傻，竟然幫佢還，要幫都屋企人幫啦

咁大個人5萬都冇... 仲點幫

死傻9幫on9仔填氹

唔好幫佢還

係
我都睇過ex條數
又係e間日本仆街野
條數又仆街到唔罵佢仆街唔得
個個月所謂還錢係還緊利息唔係還本金
幫佢還晒成條數，我call去間野到blacklist左我ex叫佢唔准借比佢
把口話好，轉頭借多10萬比佢
搏會有人幫佢還錢
仆街個大戶

愛佢一件事。幫佢還就堅on9

咁死得啦 咁大個人都咁 之後你都唔洗望

26喇

樓主ed女人好on9

樓主真係個好女仔黎

銀行分期付款點睇？

感情ge野無得咁分開去計

老破啦

佢借來做乜先
真係等開飯就冇計

做緊Citibank依加d息口都ok
我比我呀頭捽緊p loan application入機
你地聽完唔啱可以唔draw down無問題
我當交個入機數
利申：非loan部門

tg @Paralleltg

放心啦樓主，你男友好快又會搵你幫多次手架啦

onlun9 check完佢tu ,又做唔到者係撚9人
你不如拎你老母id做申請喇

過到機咪做到lo 加下你差人錢咩咁勞氣做咩

我唔認為樓豬契家佬會過到囉
佢份tu冇hh 都gg 喇
呀 唔好意思 阻到你做生意

借錢去買馬仔同去賭波都係投資

睇咁兩版，樓主係嗰啲又要蠢又要懶醒仲死唔生性嗰種，
人蠢唔緊要，不自知都事小，重點係人地提咗你唔改之餘，仲拎知識貧乏嚟做excuse
我究竟睇撚咗啲乜野。
所以話可憐之人必有可恨之處

好垃圾 我話你呀
有條傻9男友重唔分手要幫佢還
樓主你好難搵到男朋友定係相信係真愛？
笑死我
睇死你還完佢即刻飛9你

睇黎未還筆錢都會俾佢飛

你千奇唔好分添呀
最好就你借埋錢幫佢還
然後佢就飛9你搵下一個目標
等睇你出新po叫春話好後悔

佢已經因為呢個post嬲緊我

你講到咁白好難唔知係你

我錯了 對唔住

嬲得好wo 咪順便分埋手

有你著數

嬲咪嬲囉，幫佢還左講兩句呻下都要嬲，不如叫佢快手d還返比你好過，最多唔收佢息

其實我未幫佢還 大家唔好誤會

咁既女人唔錯呀
貼埋錢出去
條仔冇信用卡 差人錢 收入又唔高
樓主都唔放棄佢
應該係真愛嚟

一出糧還果3千銀就冇晒錢咁你條仔都唔係咩有用嘅人 散啦

斬纜喇 而家走唔駛損手
最佳逃生門

其實我係咪真係好衰 講哂佢啲野出黎

借財仔

問銀行借tax loan好過啦

少少

你見佢比依到既巴打笑垃圾 笑左14頁

我無追post，但我經歷同你條仔差不多，之前我都借過邦民，其實佢係話私人貸款，但其實係循環貸款，利息同信用卡禁錢出黎都係咁高息，我借8萬去投資，之後比女朋友發現左，佢都話我傻，一次過幫我還曬，我應邀佢，每個月比返同邦民一樣既還款額比佢，而家過左年幾，我又還到錢比佢，多餘果d又儲到錢。

如果你條仔真心同你諗將來，你就幫佢，再叫佢還錢比你

我夠俾人話on9啦 完全冷靜唔到 呢啲時候鬧大交好辛苦

最後逃生門 你自己諗吓係咪真係要幫佢還
唔係個個人都會知錯悔改

你地一齊咗幾耐

一樣既還款額 你條女幾識做生意啊 唔錯

我本身今日都同佢傾緊我收佢幾多利息架但睇黎宜家... 我都唔知條路仲行唔行到落去

都要條友肯還先得架
借錢俾人預咗收唔返

其實如果一個post 就可以令你地行唔到落去

真係睇唔到你地感情有幾深厚 深厚到你願意幫佢墊支5萬蚊

識左有無半年 ?

人地情侶黎架喎 有真實例子係可行 點解大家都要插我地

風險同回報成正比

佢條女既角色 變左財仔

搏得過

你又收你男朋友3/40%利息
簽好借據 我支持你借比佢

無 佢頭先好惡咁鬧我 我又喊咗好耐 根本唔知有乜為 佢係咁插我唔尊重佢 但我只係單純想用佢個例子叫大家唔好借邦民 係咪我真係太傻 諗得呢個世界太簡單

咁撚on9都唔分手

蠢過隻豬

有d人對數字好低能
佢冇現金係手佢唔知自己洗左幾多錢咁

脾氣又臭 又要臉 又要無咁大個頭戴咁大頂帽
你都甘心 幫你唔到

我就係試過借錢俾個仆街前度唔撚肯還 快啲等天收啦人渣

你趁呢個機會問清楚佢借黎做咩
約法三張
唔答既分手啦，9成拎去賭
亂玩股票要補倉既你買本書叫佢上下黎學野

咁有得屌有得被含係抵還既

認真

鬧你合理 男人都要面
咁柒要條女幫手還 比fd認得出點算
而且 佢一定睇曬d留言 比人笑足咁多頁wo

你係太傻 識唔夠半年幫人還錢

再者 你叫佢唔好錯重點先 而家屌緊佢廢 無錢學人借錢 仲要高息
你擺佢上黎係另一單野黎既

咁係好過比邦民賺

嘈交係唔開心架喇 不過你冷靜左 諗清楚件事個重點先
點解無錢
要借錢先 又唔係應急 洗左去邊先 你同佢講 想有將來 儲下啲錢 表達你既野佢聽
佢唔聽 咪算囉 咁你咪諗清楚行唔行落去囉
你覺得無問題 你改變到佢 你咪試下囉 不過仆街個陣唔好上黎叫春要人撐喇

我都有借錢比女朋友
佢keep住不定期不定額還
生活同旅行開支黎

但我地識左4年
而且一齊住
好放心會收得返筆數

你依啲家用黎架嘛...

結論
買樓買車買鋪唔好借錢要full pay

唔係
屋企煮飯買屋企野之類 有另外條數

係佢屋企無比錢佢
早輪臨畢業返少左工
又要去gradtrip

好撚幸福

係你on9姐

起左你底 原來一年前畢業 今年應該都24
唔好再咁天真啦

就算你今日無分到手
借左幾萬蚊出去
你男朋友心入面都會有條刺
覺得當日你係施捨比佢
仲要上網開POST唱佢

咁借咗10萬學貸又點睇
係咪人生已完

回歸原點
借財仔 唔係投資 唔係應急 無目的 無計劃
仲要你話佢月光族
你自己諗啦 咁大個人 你覺得值得咪繼續 人地話你on9都要繼續 咁先唔會後悔 或者你改變到佢呢

你話借左10萬叫雞包女過夜就話驚姐

驚鬼呀
畢業先開始還
仲要極低息
政府又唔會拎刀斬你

一個月還一千幾百蚊都已完 ?

借錢投資條數都計唔掂，有咩投資跑得贏個息。 真係回報咁高， 風險好大， 叫投機岩D。

係都借左銀行先，試下計下年利率，平幾倍。真的係唔掂到邊道都借唔到， 要借財仔既， 本身財政問題都好大， 拿拿聲睇睇問題出左係邊道。

我覺得借財仔唯一叫合理D 既原因， 係做生意短期要周轉，而且好大把握錢係會好快就還到果D.

當時人係到 有咩想問?

借5萬用黎做咩?
點解借財仔唔借銀行?

咁大個人都對錢零概念樓主仲同佢諗未來

記住千祈唔好生仔就ok

點解好意思上黎 夜媽媽笑死我

到畢業應該借成廿幾三十萬

成人聽人講借完筆錢 放係銀行收息好似都cover到政府個息 仲有其他方法可以善用筆錢

早兩年自己出黎做判頭
比人拖數要出糧比班伙記
當時借左既有中銀 UA 邦民
三間公司 夾夾埋埋有十幾個

跟著個窮撚又無本事仲要學人借財仔 到底為左幾萬蚊而煩惱係咩感覺

行得正企得正 有咩怕
我一直叫佢唔好幫我還

本身我就無煩惱

戇鳩，自己又識話個男人嫁唔過，又幫佢還錢，你呢女人蠢到無朋友

我覺得你都算抵諗 婚都未結就咁幫個男朋友
老實講 你男朋友為左想買嘅嘢 有勇氣借財仔其實好撚叻

上代家庭問題 唔會生

係 唔洗怕
筆錢要還架柒頭
你攞去善用 一個唔小心輸左點算?

女朋友未幫手還 佢係想幫我還
記住係未幫手還
我亦都無叫佢幫手還

女朋友就我既 你把口就你既

你女朋友對你既過去懵然不知喎睇黎

解釋下 你差緊街數 仲做月光族 每個月還得2千幾既原因 可以?

邊到做到<2%啊

佢連了解件事都無去了解
我就比人放左上黎

Sosad 你女朋友走上嚟開post
會唔會影響感情

興趣大洗 戒埋釣魚半年找哂唔係問題

但亦唔見得你有隱瞞既理由喎....

因為我記性唔好 男朋友有同我講但我唔記得咗

會就一定會 佢無了解過件事係點
就做左隻盲頭烏蠅
要好好調教

係差緊街數既時候
你仲玩埋d貴興趣
而唔拿拿林找左d年息幾十%既數先

你覺得自己無問題?

佢無問 我亦都無提
生意失敗都唔係咩好野
佢問自然就會講
我亦都搵唔到理由隱瞞佢

清加油

問題係要解決
所以釣魚依個興趣已經節儉左

節儉左都依然月光
依然還得2千幾一個月?

承你貴言 50k其實好易
我認真半年ko

未計儲個筆呢
計埋儲左筆就唔會咁小

點解要儲 而唔攞去還左先咁癡線
你唔知會蝕息?

詳情你要問我女朋友
其實基本上比哂佢打理
佢亦都好清楚我人工
但我人工當然唔只個萬幾
有啲外快自己收埋左去釣魚

大家無問題 可以訓教

其實你女朋友都係蠢個堆
從佢開po
從佢會攞d錢儲唔攞去還
從佢識左半年唔夠就想幫你還錢

你真係咁有信心比佢保管你d人工?

男朋友頭頭話搞得掂 我咪無理邦民嗰度 到之後我先知個利息係咁高 我唔係真係咁蠢

我會幕後操縱
我覺得未過火位會比佢自己發揮
但佢無問我就開post我都打左個突
已經唔識咩叫尊重
事前亦都無先兆
係我翻工忙緊先出post
依樣反而就叻叻豬
可況50k我唔覺得好多錢

sorry 上面個留言改返

加多句
“從佢唔知財仔利息高”

我知利息高
其實佢無限個還款額
只要你還快啲 個息唔會高得去邊

佢最叻叻豬 明個我有連登ac
佢都可以post上連登

鬼唔知咩....

所以我先闊佬懶理
錢只不過係數字
借人錢個個驚啲定借錢比人個個驚啲
道理就係咁解

和平散去 我好眼訓了

個道理咪就係 佢大把錢借 又有息收 點會驚你地班債仔囉

借人錢個個驚d

如果你需要一個良好信貸記錄去運行你既人生的話

eg 開信用卡/按揭 不等

大把野可以攪
細時無野多 識人多

錢係數字

無錢係咪去可以食二手飯飽你都ok?

太內幕野就唔講了

唔係幾信你有咁大本事 走財仔數(你話借錢比你驚d 我就咁講啦 唔係話你想走數)
可以借到按揭
有咁既本事唔需要借5萬 還半年

理解不能
可能你才華橫溢 但5萬都清唔到 唔知講咩好
希望你第日發達

兩回事
錢的而且確係數字
但我無話會無錢

睇黎我地所見略同

一樣睇法
訓教

係你負資產緊既時候
用一個wfc既口吻話錢“只係”一個既數字 你會唔會覺得有d可笑

呢個係憑自己本事借到既錢 點解要還?

樓主男朋友現身說法

自己唔只揾萬幾，仲有其他，但就拎黎發展興趣。

自己有能力還多d, 但就要儲錢，所以寧願還小d, 食多d息。

自己覺得錢銀只係數字遊戲，唔重要

以上睇得出樓主條仔係幾撚on9 同自大 輸息輸到柒下柒下都唔識，又唔對條女好d, 人地有心幫你還，等你輸小d又要比你屌。

你真係好撚廢 一萬幾千都舞唔撚掂，仲要月光族，有女已經好好彩。

最撚on9係句咩，我當錢銀只係數字，心諗，你有幾千萬咩，幾億咩 你銀行長期得4位數，數咩字姐你，仲差緊人數，一千幾百唔係尢如垃圾呀，慳d啦男朋友中二病到

唔係個個會好似你咁肯還番比條女
好多一比錢就人間蒸發左

又窮又蠢又要面
虧樓豬你食得落

如果係我
我會日夜返炒散 日賺600 x30日 扣埋強姦金之類=1萬5
咁樣日日做野做返幾個月 就好快還到

人蠢淨係識咁樣賣時間

你放心喎
佢條仔又蠢又要面
應該唔肯帶套
然後生一堆仔女

一定一定一定唔好幫佢還

第日你一定後悔....

借錢為shopping
之後到還 人地話還幾多就逐月還 還款細則係點都唔清楚 呢個人細心極有限
樓主一係就物以類聚 一係絕種(on9)

聽到打晒冷震

想儲錢所以食多D息

月薪萬幾 借5萬仲要分兩年還 諗買樓？
你話借錢應急 屋企人做手術之類都情有可原
借錢買野 係咪覺得借完唔洗還

正解
個種 覺得5萬只係好少錢既口吻
但又最少要還半年 雖然依家應該係還緊2年

個種 好有人脈 可以唔洗擔心信貸記錄差既口吻
但又連十幾個都淪落到銀行借唔夠 要借財仔

錢，無錯只係數字，但唔係對於樓主男朋友依種人，
樓無
負債
人工唔高
你返工只係興趣個陣，錢先係數字

依句最頂癮

點解五萬都要儲邦民

人地有內幕
唔話得你知

樓主真心條友又蠢又唔儲錢，真係濟唔過唔好浪費時間同金錢

數字嚟姐 借邊到都一樣

小妹之前借hsbc 8 萬都係0.25
四個月還晒
點解會咁撚蠢借邦仔

利申車換車 但等唔切所以借

跟本係物以類聚
男女都係on9

on9樓主仲話醒佢少少

真慘

女人其實真係好on9
成日自以為可以改變個男人，以為自己好偉大
到頭來人地飛鳩你，又係到扮可憐講付出幾多
改變一個人咁撚易咩樓主，幫得1次自然有第2次

原來香港咁發達城市都仲有咁廢既人

利申 21歲讀緊書靠投資已經有7位數身家

買夢想得唔得

呢個男人真係嫁唔過
衰在蠢

真係理解唔到借錢買野 冇錢就咪充大頭鬼啦

借錢睇APR 就得
其他咩月平息唔洗理

on99
都要睇點借/邊度借/利息幾多

睇個款都係唔會聽人講
祝你好運

係咁本事就唔使幾萬都要借財仔啦

蠢都仲好啲， 以為自己聰明先慘

我唔信個借錢原因係生意失敗
如果係真樓主個標題就唔係為買野而借錢啦
9成個男又廢又自負死雞撐飯蓋

正廢柴 垃撚圾 想問你個腦生左係邊

我男朋友都係咁講
佢話做男人做到咁蠢 對數字唔敏感無得救

帶錢溝仔 你最好帶多一百幾十萬準備

笑撚大人個口
你還唔到仲學人講錢不過係數字
笑撚死人咩
有錢佬/無經濟負擔先有資格講依句
你依啲死蠢撚搵果萬幾蚊憑咩？
咁撚on9又蠢有個蠢閪幫你還咪好
記得叫條女準備多百幾個幫你手添呀廢柴

唔好咁傻啦
我以前同你嘅諗法一樣

實情係你還完佢都係會借過

利申 已變ex

笑死人
唔講以為佢借左幾百億

咩係arp

樓主個樣係below average,定係男友係希哥級數？

要貼錢嫁入門

卡數爭一萬都已經要驚
好難想像爭五位數以上嘅人係點諗

借得果50K還2800 24個月以上還款期 仲上黎扮野

2年前借落廿個 當你3間分勻60K一間
2年都未還得哂 仲爭緊50K(淨係計邦民 其他2間廢時拗)係咪中間又不停翻數呀

又判頭又拖數 應該似係地盤啦?到依家都比人拖緊呀?同你做生意都唔錯 唔使找數喎

生意蝕十幾個又好小事 借錢都好小事 不過2年連十幾萬都還唔到 唔係條女還 依家起碼仲爭50K 都係果句 中銀UA廢時計 再加埋你講野D口吻 總結黎講 唔好扮大袋嗌垃圾

推下先

絲打: 其實我都幫過我男朋友屋企還債, 而佢都好好咁有還錢俾我。
重點係個男人值得你咁做, 而你決定好咁做就唔好放上網公審佢, 佢係男人要面, 就算你呢刻好迷茫都應該私下問人意見..

巴打: 當我多事, 你女朋友其實都係擔心你, 佢都係唔知點做先放上網問人意見
一個肯同你挨的女人係好難得, 希望你地唔好再嘈交, 快D解決件事

我錯了 我唔應該將男朋友嘅事係連登講
大家高抬貴手放過我地喇

單野會唔會柒到連朋友都知

但係你又記得入錢唔記得還錢?
咩CONCEPT
收膠啦屌

我覺得一D著侈品，正常你有足夠現金去買先好去簽咭，只係為左儲分。頂龍做分期保持cash flow 做其他野。

所謂著侈品 = 你有咁上下身家閒錢，買左都唔care 無壓力的，先叫買得起。月光族但分九十幾年供隻rolex＝你無錢又要充大頭，比你呃到人都呃唔到自己，唔好咁傻

佢同佢朋友講咗 到宜家佢仲係嬲緊我

嬲佢老母咩 係 你放上黎係未必岩
但睇條仔咁既態度 咁既思想
你諗清楚係咪要同佢行落去啦

算啦 佢都唔覺得自己男朋友有問題
佢咪答左大家 但我男朋友好錫我喎

真正錫一個人係要長進
比自己女人 穩定 將來 長遠既幸福
唔係奶下塊西買兩個包包 錫你兩淡果d叫幸福
希望樓豬識諗

睇到幫佢還果到笑撚左

Call g

請善用起底功能

拖繼續拍
錢就食埋佢
俾財仔呃不如你呃埋佢

你係有情有義就係佢死嗰陣先救佢啦

所以而家D廣告好仆街
買野 Shopping 叫人借錢
找卡數又叫人借錢
呢D廣告點解可以出街

你條仔係垃圾呀，唔通唔係連登講就唔係垃圾呀？

買野前入咪會知囉
但找卡數,通常都唔記邊日到期
通常收到銀行信先知

如果自己條女係咁，可以點

成日睇啲財仔廣告都覺得戇鳩，冇錢買衫又叫你借，冇錢睇演唱會又叫你借

人地男朋友 闊佬懶理 錢係數字 5萬唔覺得好多 認真既話半年清數

點會死

我認真既話 連我自己都驚呀

你真係好錯
到而家仲當佢男朋友

男人蠢得嚟仲要懶醒
真係嫁唔過

實際年利率

我望完都覺佢小朋友

咩搵唔至萬幾 咁可能係萬尾 但都係月清

或者係洗大左 扮生意失敗 睇得出條仔無料扮四條

不過佢好彩 識到條女肯幫佢還 還完咪搵個藉口飛

幾萬蚊還到2046
呢啲男人無將來

最戇鳩係真係有人會借
樓主條仔咪人辦

咁都幫佢還，究竟你係好女人定蠢女人，我睇唔透

點解d傻仔有d咁好既女朋友

借左錢又唔知買左乜

好大機會攞左啲錢去叫雞

賭錢多

有本事就唔會借錢la
講到自己好輕鬆還到咁，又話有外快，又話興趣洗費大，全部都係廢話
正正常常點會借財仔，月光族本身已經係問題la

借過邦民10k

佢原本係叫我分12個月還
但我返屋企慢慢計多次條數
又係得出同你一樣要比好撚多息嘅結論

第二個月唔撚理，出糧立即清左佢
最後好似比左兩三百蚊息

希望佢嬲到飛左你啦，咁你先有條生路行下。
本身睇你文字都唔覺佢鳩成咁，睇埋佢真人回覆就知救唔返。

對唔住，果陣借錢去賭同埋叫雞
又送野比d女咁，要威麻，咪借囉，諗住溝到之後慢慢還

我知錯喇

樓主，真係咪幫佢還
還完再帽你，我一齊左八年嘅初戀就係咁

P.S 個仆街係我

拍拖還拍拖

我覺得錢的野真係攪清楚

你最多幫佢去債務重組，而唔係幫佢還。

你幫佢等於害佢，佢會覺得還唔掂你就會幫手。